請連仔bam肥絲大隻

就憑下面呢個post就知道佢好撚黑人憎
成隻過街老鼠咁
如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

LIHKG @ Android

十幾萬個會員 得一萬正評算啲咩

你自己開個post睇下有冇10000like

肥絲條冚家剷擺明係連尼住條女啦

唔鍾意邊個就要令嗰個人消失
你哋班友真係唔好屌中共乜乜柒柒
中共做緊嘅嘢同你哋都係一鳩樣

開個po 話ban 五毛都唔知有冇1千

ban條煩膠反而咁多人開po 又正皮又剩

重有大把小學雞靠肥屍上位㗎
咁撚快ban佢 人哋點開po上位呀

有班人覺得肥絲好煩但硬係要開post討論肥絲

哩個post都係一半一半
收皮好嗎

咪撚就係

民間投票 有效力咩

樓豬咁鐘意投票ban人咁不如學膠登整埋掟石啦on9

成班低質會員係都唔打返啱個咗字咋嘛，肥絲其實有咩錯。
而家連個岩字都無人屌，唔講以為自己上緊5P。
屌你老母班友仔都唔知係咪打拼音打唔到口字邊係度發惡屌尻人。

有d人可能仲用緊手寫 拼音

同啲蝗話
以前都係學殘體字 用慣啊嘛
正體字係正宗啊但我唔想改喎
有咩分別?

習近平內心可能比連登仔更憎恨中國人

LIHKG @ Android

??? 肥絲文盲黎架喎

成班人雙重標準到極致
最r頭係點解有人eq低到見到肥絲就嬲到好似人哋殺咗佢哋全家咁

被肥絲摙撚住個左字不停咁鞭打佢哋嘅智商，嬲嬲豬咗

係
最好ban埋啲異見聲音
咁成個論壇就再無人「阻住討論」

個風向似個個爭住屌肥絲老母然後呃吓正評
大家跟吓風咁囉
一個二話又話block咗
Block完又quote 返人

雖然我唔鐘意高登 都係屎
但連登低質唔係無道理
跟風向真係連登價值
炒完一單車又一單

講真就算唔ban都好，可唔可以令到被block左既人唔可以係我開既po到留言/直頭見唔到有我個po
原因係：
我block得呢個人就係唔想呢個人影響到我開個po 既討論
依家造成要2萬個人去遷就1個人既言論，而呢個人重要不停作出不道德言論
如果只要樓主block左呢個人，佢就唔可以參與，唔係先做block咩？
叫連囝你諗清楚，你要為一個人既不負責任言論去影響2萬個人既討論空間

撐正字捉錯字只係掩眼法
刷存在感 尋求認同 達至自我滿足先係佢嘅目的

睇返佢開啲post
一目了然